如果人生係一場遊戲，點先叫做白金

做誠哥個仔
認真想講中學拍過拖個類

呀媽帶大

有兄弟姊妹

誠哥個仔已經上左菁英啦